失戀一個月後妳/你會唔會搵返佢

啱啱同女朋友分咗手一個月
自問自己已經放低左佢
但有時總係會想搵返佢（唔係為咗仆野）
唔知各位會點做
定係其實我唔應該搵返佢

咪搞咁多野啦

搵佢你自己咪唔開心

有冇諗過點解分手

和平分手的 大家覺得性格不合

咁要睇你哋有冇改